請問有冇Audi RS4/5用家

想買2020 RS5
但擔心整車煩
請問有冇Audi RS4/5用家分享經驗
有咩位要注意

sportback

2019問2020
肯定答到你啦

哩代RS4 avant 同RS5 coupe 都落左地啦

咁呢代又出得幾耐
邊有咁快答到你有咩壞
尤其副偈係新 邊Q個知過幾年會點

整車-一個字既姐
錢
買得起rs 擔心煩整車

咁買得Audi仲要RS 咁又係煩嗰啲嘢
有咩好答

咁係煩邊d野？

你玩過未架 答又唔答 爭住衝出黎㭍

1. 偈漏油燒偈油 呢副新偈仲要孖牛咁型 錢途無可限量
2. 波箱 不過今代用返Tiptronic 可能比DSG好少少
3. 電子嘢 AUDI通病啦

幫你問米叫返我老豆上黎俾你慢慢問好唔好?

我好好地問 你好好地分享咪好
Jm9

正確 個個月入廠 大把錢燒都煩到冇癮啦

巴打幾年車

咁又唔係咁講，架車幾好渣都假，成日整真係心淡，有錢都唔係咁洗

Audi波箱真心趕客

買2020 rs6

租黎玩就可以
買就.......

買新車怕咩整, 你買架5年既2手就話驚姐

Md li